屌奶媽有冇人仲未收到4千蚊？

d親朋戚友好多都收到，我仲未撚有

發夢發到班廢柴連數都計唔掂, 我老母條數計極都係應該得300蚊, 但係入數入咗千幾

Me

你並不孤單

大撚把人啦

仲未收到

未收到

DLLM 肯撚定後生仔最遲先派

老母二月頭申請已收到
我二月中申請仲未收到

派錢都咁撚難

我仲未收到

4月收confirm 而家毛都無條

我都未有，又唔知點追

3月收confirm到依家毛都無條

2月1交到而家

收唔撚到呀

全家人2月1交申請表
到六月頭兩個星期屋企人都收到
得我一個未有

2月1交表
3月12收sms
仲未收到錢

洗哂了

已經唔撚記得有4千蚊派